[警世] Feel到開始有d人覺得攰，我提返你一次721發生左咩事

咁我提你一次呢個政府同黑警係點對佢既市民

我唔會洗版，只會同你講多次721

721 : 黑警事前已知有鄉黑出離，同鄉黑勾結，默許佢地出離打人，特登唔調配警隊，事後當晚黑警係白衣人身邊行過，一個人都唔拉

香港市民比人打到皮開肉綻

當晚凌晨4點，林鄭月娥出離鬧人塗污國徽，一句關心過香港市民既說話都無講過，視國徽多過人命

至今無警察因此停職，無為此道歉，你

~

我知人係有惰性，但你唔係已經嬲完下嘩。

大家記住而家係場戰爭，你停落離，人地就會攻

光復香港，時代革命

推

全部同我出返離

唔係咁就算下嘩

緊急 希望有4000和理非幫手

咁就放過呢個政府同黑警???

唔可以慣

仲記唔記得梁烈士為我地捐軀呀

黑心啲講，係咪得我一個想721班白衫衝返晒出嚟同勇武決一死戰？

Push

人地唔攰? 擺到明持久戰黎

抖夠未，hea夠未

咁就算數呀?

我身邊啲人多數唔係對場運動攰
而家對連登攰
希望大家幫幫手
出post/回post/正負皮之前諗一諗個post係咪真係啱
唔好搞到個個資訊疲勞

今日先有人話
和理非大遊行無用，一定唔批
跟住又有人話，勇武無用，會令民意逆轉
跟住叫人休息，又會比人屌
總之分化不斷
連登唔清晒班分化燃
就真係玩完

放心我抖兩日又會出返嚟
光復香港時代革命

吹水台可唔可以唔好再比我見到波台d膠post

岩
早幾日比d風向post 玩到謝晒

無錯，好多分化

如果咁落去不如算

我地抵比港共黑警打壓

不忘記不原諒

好多人已經忘記左原諒左

push

pish

我係散播緊仇恨，我係散播緊Hatred，但我覺得做得好岩

休息完未?

攰???

而家有人為你死，有人為你比狗用實彈射

我理你和理非，勇武又好，全部同我攞返d戰意出離

612 721 811 831 101

大家一覺得慣/攰 就睇返黑警啲暴行

下次出泥ㄧ齊叫
不忘記不原諒不放過

有醫護人員聯絡本頻道，披露警方濫暴情況。他透露，有一名於10月7日晚送院的青年示威者遭警方以警棍毆打頭部，導致顱內出血，血塊佔腦部相當大面積，需要立即進行手術取出血塊。該醫護指出，警察拖延傷者送院，由被打至送院足足延遲逾6小時，若再耽誤傷者恐變成植物人，甚至可能死亡。傷者現時於屯門醫院深切治療部留醫，仍未完全清醒。

該醫護進一步表示，即使是殺人犯，面對的處罰亦只是收監，「究竟呢個青年做咗啲乜要受咁嘅對待？當社會大眾譴責示威者破壞港鐵措施，又有幾多人會譴責警方使用嘅過分武力？講緊係蓄意令人受傷甚至死亡嘅武力。」 他呼籲警方不要再對任何人的頭部使用警棍及其他武力。

圖為該醫護參照傷者傷勢製作的X光片示意圖，紅圈為血塊。

（轉載請註明出處：反送中已核實資訊頻道@ ）

同埋不割蓆不分化不篤灰

比多d人見到

係咪諗住就咁算????

黑警係我地仇人

不如港共自動棄權比你贏好無?

等佢地除埋條褲投降好無?

我冇累 亦唔會放棄
累我就開始睇番一路落黎既新聞
一諗到死黑警就恨之入骨
腳傷好番d會即刻歸隊

攰，但堅持到最後煲底見

有時要休息，但唔會放棄